<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone = "no"?>
<!-- Пространство имен -->
<store>
  <main:book xmlns:main="http://edu.cbsystematics.com/lesson/xml/example/">
    <html:desc xmlns:html="http://www.w3.org/1999/xhtml">
      <html:h1>JavaScript. Подробное руководство</html:h1>
      <html:b>Автор :</html:b>
      <html:a href="http://www.ozon.ru/context/detail/id/3881091/"> Дэвид Флэнаган</html:a>
      <html:table>
        <html:tr>
          <html:td> Страниц</html:td>
          <html:td>992 стр.</html:td>
        </html:tr>
        <html:tr>
          <html:td>Формат</html:td>
          <html:td>70x100/16 (167x236 мм)</html:td>
        </html:tr>
        <html:tr>
          <html:td>Тираж</html:td>
          <html:td>2000 экз.</html:td>
        </html:tr>
        <html:tr>
          <html:td>Переплет</html:td>
          <html:td>Твердый переплет</html:td>
        </html:tr>
      </html:table>
      <!--Далее элементы без префикса-->
      <ul>
        <li>Первое издание</li>
        <li>Второе издание</li>
        <li>Третье издание</li>
        <li>Четвертое издание</li>
      </ul>
      <p>
        Пятое издание бестселлера "JavaScript. Подробное руководство" полностью обновлено. Рассматриваются взаимодействие с протоколом HTTP и применение технологии Ajax, обработка XML-документов, создание графики на стороне клиента с помощью тега "canvas", пространства имен в JavaScript, необходимые для разработки сложных программ, классы, замыкания, Flash и встраивание сценариев JavaScript в Java-приложения.
        Часть I знакомит с основами JavaScript. В части II описывается среда разработки сценариев, предоставляемая веб-броузерами. Многочисленные примеры демонстрируют, как генерировать оглавление HTML-документа, отображать анимированные изображения DHTML, автоматизировать проверку правильности заполнения форм, создавать всплывающие подсказки с использованием Ajax, как применять XPath и XSLT для обработки XML-документов, загруженных с помощью Ajax. Часть III - обширный справочник по базовому JavaScript (классы, объекты, конструкторы, методы, функции, свойства и константы, определенные в JavaScript 1.5 и ECMAScript v3). Часть IV - справочник по клиентскому JavaScript (API веб-броузеров, стандарт DOM API Level 2 и недавно появившиеся стандарты: объект XMLHttpRequest и тег "canvas").
      </p>
      <!--Какой можно сделать вывод?-->
    </html:desc>
    <main:price>300 грн</main:price>
    <main:magazine>
      Журнал
    </main:magazine>
  </main:book>
</store>